Vala, nous en avons déjà un peu parlé dans l'introduction du cours. Ici, nous allons voir ce qu'est Vala, quels sont ses avantages et inconvénients, et enfin installer un environnement de développement pour Vala.